尋尋找找為何都找不到

為何有無窮孤苦的單數

合意的 往往以為找到

肥草

咩樹

豬柳蛋漢堡味

未見到答案的傾慕

綿綿冰

失戀這小問題 請不用提

可惜他有愛侶，我收皮

冰姐姐

食我

敏感牙齒

好敏感牙

笑能左。。

乜鳩野笑點嚟 btw靜會然識得笑未

唔能知。。悶咗成日

食食食

應該又肥咗

抵死

死肥佬肥草 唔識得減肥

有咩所謂姐

咁都有人要